{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058939",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70621&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "철원영진펜션"
    },
    "text": "後ろには鬱蒼とした森の木々があり、前には小川が流れている自然の中のペンションです。 周辺には漢灘江と下水橋、柱状節理道が位置しています。 入室時間は4時、退室時間は2時です。 無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 駐車が可能で、必要な場合はペンションの送迎サービスも提供します。 ペンションでは電子レンジをはじめとするキッチン施設があり、目の前の空き地でキャンプテントも設置できます。 炭とグリルのレンタルサービスでバーベキューを楽しめます。 最大人数を超過した場合、入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットの出入りと未成年者単独利用は不可であり、火災危険物質の使用も制限されます。 ゴミは分離して決められた場所に捨てなければならず、利用情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "漢灘江、下水橋、柱状節理道が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は4時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は2時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、必要な場合はペンションの送迎サービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにキッチン施設はありますか？",
            "answer": "はい、電子レンジをはじめとするキッチン施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くでキャンプテントを設置できますか？",
            "answer": "はい、目の前の空き地でキャンプテントを設置できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルのレンタルサービスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室で料理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が単独で利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者単独利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は制限されますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用も制限されます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して決められた場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには、一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 489
    }
}